[viutv99台]貼身36 逢星期一至五晚10:30(6)

【衝擊社交距離！36小時貼身人體實驗👭】
就算關係幾好，只要將兩個人綁埋一齊，困獸鬥足36小時，乜都要一齊做嘅時候，係咪都一樣做到無限包容同體諒？定係會引發核爆式決裂？💣💣
全新節目《貼身36》下星期一晚10點半首播，同你一齊做實驗，測試社交距離嘅身心極限！
節目搵嚟唔同嘅組合，有初戀情侶、積怨同事、火爆母女、心病室友，甚至......你意想唔到嘅玩命配對！
《貼身36》｜8月17日起 星期一至五晚 10:30
#FamitelLiving #酒店+居 #貼身36 #困獸鬥 #人性大考驗 Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思 阿神 小占 英健朗

下個post要改名 真心咩特約：換妻36

NTR36

珍參咩

真心咩

真心師

我老母話假到爆燈

虧佬師

真心咩1001

假

認真咩

CONDOM 妹果PAIR 係幾假

Flavia真係好女仔嚟

你老母有咩高見
會唔會預咗佢哋會真．分妻

素人真係無乜興趣，去沖涼算

真好造作

講咗咁多真心話但係下一刻同第二個咀

素人：冇興趣
viu 人：又做媒

鏡頭前後可能兩個樣

Viu節目嘅通病 假真人show

黃可盈對眼細到粒豆豉咁

無見一日姐 會唔會咁喊苦喊忽

長毛邊似30幾誇咗啲

做住水泡算

根本2對都係玩家

好喇好喇，廣告返黎扑野喇

呢樣一定㗎啦
拍攝姐唔好認真

36 小時咋喎 咁誇

頂唔順呢啲扮深情

其實係Jarvis同Flavia係玩家

lm

廣告嗰陣就去扑

黃可盈條仔個樣好似無訓覺甘幾年咁

點解會變左NTR

啲字堅柒

啲字少樣衰

係啦 兩個都未玩夠

支持我盈啦好嘛

36個鐘就講到世界末日咁款

有條咁正嘅女晚晚都唔訓啦

你咁講我會諗起細so

有個咁正嘅女 你日日都會瞓唔到啦

真係好易出事

有冇人可以 follow up 佢哋

床照

😂

男女你都啱 雜食師

屌又食嘢 好撚正

對眼 成個表哥咁

四眼仔今次仆街啦

黃可盈隻牙做咩
咁黃

好想俾Flavia秋後算帳

還好啦 又唔係最正個d
btw 黃可盈你又岩

換妻36小時

D字柒到邊個洗架

個環境仲要咁有feel 大家又差唔多年紀

女人係欣賞嘅角度

扑就扑硬架啦,係睇有冇戴套

好明顯節目效果扮嬲啦 真心咩

佢好似訓住覺講嘢咁

表哥細啲

唔好質疑陳仔嘅花心

有心做一個氣氛出嚟
比對面隊知自己有幾sweet cls

佢雜食師

喺張床影嗰張

好仆街

Jarvis 宜家變左 壞爽嘅人未

2隻手合埋就sweet
佢地影埋床照喎

欣賞嘅角度

你出事係指事後感情上
定當時肉體上尋求慰藉

欣角

咁出名都唔識

心中已經出咗

why not both

黃可盈同個長毛仔都幾襯

果下冇得認輸啦 個心一定唔好受

睇相呢d環節先正架嘛睇下自己條仔/條女同對方有幾放玩得

why not both
肉體慰藉都要有啲feel

kathy仔呢

CONDOM 妹仲要咁大食晚晚要幾Q

到時真係換妻就弊

睇嗰勢就算無扑都會欖欖錫錫

自己個女都啱

嗰張真係好sweet
外人睇就覺得sweet
做心心手勢呀 合埋手影嗰啲
濕濕碎啦

CONDOM妹一條撚邊夠飽

熄左燈一定有扑

可能中出埋

佢個feel真係好似好大食

精神出軌同肉體出軌，有分別咩？

3P 囉

佢本身條仔太毒

com埋張被 互摷

仲要直頭身貼身

明知拍嘢有cam都firt到咁行

虧佬
等我要啦咁惟有

頭貼頭
仲要笑得咁似

啲bg即刻變哂

嬲喇嬲喇！

長毛會唔會打7四眼仔

睇完相 嬲到返去即刻扑嘢

好強嘅感覺
就係我要出軌啦

HERE COMES A NEW CHALLENGER

呢pair

Flavia想屌條仔了

執幾劑

嬲呀？ 我地扑野報仇

其實邊個係 flavia

唔洗打柒佢，屌佢條女咪得囉

熄cam之後就開波

CONDOM妹

發洩

想俾Jarvis屌

好嬲好嬲 扑嘢先

拍緊節目有得話唔OK咩

出火啦

ntr未

一熄cam即刻打茄輪

aka who

條女明逃逗 條仔本身佔有慾又強
黎啦

長毛影埋床照仲想點

仲要第一次去露宿唔係同你
次次搭營都諗起同Isabella 有幾開心
有幾願意做

條仔幾識FILRT 女
帶動情緒氣氛
熄CAM就開波

玩驚嚇 實攬啦

仲要玩呢啲 又身體接觸又驚驚地咁

共患難出現了

野外露出

貼身入住了

viu 識 do

所以呢兩個先似一對

節目製作組真係好衰

唔知點解同長毛會有安全感啲

虧佬帽硬啦

長毛準備抽水了

粥住禾

仲要玩D靈探類既野
有人研究過愛情心動既感覺同嚇親驚既感覺係好似
真係好易出事

四眼仔完左SHOW會收到幾多頂綠帽

加一
好過眼瞓四眼

視覺衝擊師

好大分別喎ching

屌諗起之前條女

嘩上兩 pair 母女個女喺度嘅

依招溝親囡都work

吊橋效應

Dom Dom

今晚你最mean

係
Suspension bridge effect

拍完約出黎做愛

安心D 有安全感

仲要講埋出口有Jarvis安心d 虧佬mola mola

長毛加曬分
睇黎有友誼波打下

今次真係唔慌唔安心

拍完先扑？真心咩？

佢把口嘅賤同賤男差唔多

有無手足follow吓兩對散咗未

表白揀高嘅地點會易啲
玩跳樓機表白一流

VIUTV真係好仆街,直送綠帽

虧佬由我接受啦
每日玩佢對波都夠玩一晚

重要濫

自此每次做愛都會有比較

有cam影住 除非佢地鐘意咁刺激

長毛識玩到
叫人捉實佢手肘

拉長咗淨番自己一個咪仲驚

根本會/易出事先係正常生理反應
從來要避免出軌
往往就係要避免將自己置於呢種situation

viu成日將違背人性當gimmick

熄曬燈影鬼到咩

一出黎就有對波

黃到黑

好窄

用對波頂住長毛個頭

我直頭係唔想入你呀

張被貼到

真係無扑？

咁係佢個心唔夠定啫

有兩張被 但拖住手

哇 長毛個pair使唔使咁近

咁驚好易撻著

因為係危險/自己驚
喺身邊嘅係個會照顧你 叫你捉住佢嘅男人陪你
唔心動就有鬼

好彩有Javis Javis好有安全感 同Javis又痴得埋
帽事既四眼仔

係被兜互摷

肯定有互摷

兩張披 半夜咪又可以搞

一睇長毛就係厹樣

點解喊？

大比

虧佬連夜晚都未瞓醒

虧佬除眼鏡有啲似Forever Cheap

四眼仔可以帶慣帽呢

長毛成日借D意
可能係張袍入面偷摸過CONDOM 妹對腳

佢呢世都冇醒過

好寂寞
呢度啲人好冷漠

妖！

Bella明顯係個啲嬌嬌女

條仔算唔算俾Flavia縱慣咗

真 咁都溝到女

所以咪畀長毛帽咗囉

唔帶眼鏡個樣醒神好多

訓晒教

明顯條女對虧佬好嫌棄

四眼仔點解可以溝到女

慢慢開心

可能佢唔care 可以休息返2日

仆你個街

夠廢？ 可以留黎埋單

佢對波仲大過條女

兩個成日互flirt

四眼仔廢廢地

埋單姐

睇到有點同情四眼仔

friendzone 你係正常啊長毛九公

長毛係夾硬用大脾掂Flavia

佢隻大比洗唔洗擘到咁大

個長毛坐到呢 大脾貼哂好憎呢啲厹

長毛扯哂旗咁

Tony

依個節目究竟拆散幾多對情侶

條仔坐得好核突 好似拉闊左個mon咁

bgm都變埋

長毛

又互flirt

哇長毛真係唔得喎 真係識玩喎

想借D意HI CONDOM 妹對腳

friendzone唔緊要 食完唔洗負責任

厹

特登架啦

長毛碌鳩應該幾長

變左汁男，企埋一邊

長毛成日flirt人

長毛M晒腿咁坐

條仔比緊signal？

條女係咪會食人男朋友

fwbzone

條長毛好有潛質做偷食男
Bella好慘

長毛係咁試緊
肉酸到

玩完

條仔係咁flirt人哋條女
講到好撚明顯

咀額頭

哇聽日嗰集痴撚線

平時偷食開啦

長毛之後一定狂追flavia

嘩 痴撚線 要分手了

咁撚癲!!!!!!!!!!!!!!

終於最後一集

聽晚好睇

聽日真係要扑了

可以想像到長毛如果偷食 一定串柒柒 之後bella喊足一晚

咀人

下集咁撚爆

聽日好睇了

屌真係隨時玩完節目段關係都玩完

長毛厹

個長毛

之後有馬田

覺唔覺我盈先係無辜

長毛出嚟解釋未

虧佬帶帽

畫面出哂黎

唔覺

登櫈

50蚊買2020年底前散

有冇佢哋ig

點解一邊訓床一邊訓地下，一邊食包一邊食餐廳咁慘

上一對情侶又係 條仔比人come on james咁

唔覺 佢都有份flirt返長毛啦

解釋吓點解坐得咁樣衰

播出之後係咪要分手啦

佢仲同條女一齊睇緊電視喎

虧佬應該有D錢
長毛未必成功

你盈真係好普通

有啲太露骨可能冇播添

Who

長毛條女好熟面口

長毛：細so 幫我頂多陣

試婚

如果bella有睇連登
長毛應該幾多朱古力都搞唔掂

電視前面戲劇效果

19歲個樣似29個pair

之後條女扯住條仔話唔好走 我接受到

長毛個pair唔似會散

香腸同豆漿有無用

條4眼仔而家趕緊condom 妹出屋了

想知 照計實有佢朋友係到

黃可盈講d野好唔開心咁

比左condom妹食了

長毛同condom妹夜晚冇摷嘢搵鬼信。
有冷氣，又舒服

現實有呢D女我ok嫁啦

長毛兩條女食曬

今日見bella仲有po長毛
放過bella啦

你要個樣廿年都訓唔醒先得

要馬仔條馬撚先得了

我覺得佢地各有各玩咁

女：我唔係物質

真 實掂下搏下 唔縮就繼續

yes 我都覺得係咁

長毛分手, Condom妹派帽, 虧佬原諒, bella哭泣,劇本已定

講咩？

綁住隻手㩒住係床屌

豬頸肉撈檬

點解成日話四眼仔有錢
琴日同居間屋成個神主枱擺喺度
即係同居同埋老母住喇
係有錢就租樓/買樓同居二人世界啦
仲要對住老母？

不過四眼仔呢啲都係埋單樣㗎喇
隻condom雞玩完幾年食飽咪搵四眼仔哩種傻鳩埋單囉

以前同個ex就係去長洲露營咁掂掂下食左

長毛=細so
Condom妹=Macy
Bella=wing
虧佬=中醫

虧佬=中醫
笑撚到

長毛個感覺好似細蘇+ DJ 阿感

唔知 冇講咩事

大把外國真人show係咁

結論:今集播完實嘈交

有無人有佢地ig睇下

文字預告

個個掛住訓教

係囉
星期二我都有問
無人答

sor 頭先無爬文，自膠左

我諗係特登想凝造一邊好開心，
好輕鬆得到唔同既嘢，
另一邊要辛苦啲去搭住既地方，食又食得簡單，
令到對另一邊有妒忌或者呷醋增加話題性掛

幾實想講呢套係節目 大家做咩咁認真 好多都係節目效果做出黎 收錢架

返返吓工個腦都會浮咗句真心咩出嚟

要四眼仔果條

Viu 應該係想抄Too hot to handle
但又要守住道德底線冇18+

TOUCH

尋晚喺被竇到乜都touch晒啦

開波

報到

綠帽師

虧佬綠帽實錄,描撚準備!!!!!!!!!!!

原來係唔識

睇Flavia了

係你 on9 啫渣男

最後一集

BGM 都轉埋

Bella訓得好淫

你咁close梗係嬲

咁咪啱你囉

下星期請收睇：踢館
(w/o sponsor)

不了
太樣衰

Dixon都唔係好樣

bella個塊唇好淫

啲活動真係好撚痴線
完全係換妻計劃黎

蓋嗚輝

Dixon >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 真心師

頂

佢地兩個好襯

其實打返場友誼波先有睇頭

厚唇淫底

條仔彈琴加分

虧佬戴綠帽

八婆癦

又真係似

要係真先得㗎喎

bella 隻牙好搶鏡

下面個塊呢

虧佬終於有樣野係叻到

其實依家呢兩pair先係真

有冇人覺得四眼仔好似forever cheap

幾襯

佢粒墨先係

運動都叻㗎

錫啦錫啦

其實佢哋交換都幾好

把聲

要睇下先知

CONDOM 同長毛準備車輪

邊個話想射落佢粒癦

屌真心佬做乜野

個樣都似

應該係呢個時代下.年輕人"換妻"係好易既事

cls 比個touch對方

真係有d似霍哥

收皮啦長毛死狗公

痴撚線 係咪佢自己提議

我

長毛又黎啦

去乜野 唔去乜野

長毛又flirt

原來係長毛條狗公主動提

長毛真係識玩

feel到就去 去邊

好撚flirt呀

明flirt

touch 乜撚 渣落去啦

個人嚟講 唔鐘意黃小姐

Flavia曬傷了

長毛勁撚仆街

長毛好9明溝人吔條女

?????????????????????????????????????????????

有feel就屌
無feel都屌

想講比個kiss對方咋

同神一擔擔

條仔真係好細so

做乜撚野

長毛提議？
分得手啦

做緊乜

去高潮既世界

屌你啊比bella我

jm9
練玉女心經呀

長毛仔 flirt 緊

咩料我係條女會好想笑

個touch 係咪用手touch 佢個波

下 做乜柒？

好撚仆街

條女做咩想喊

長毛想點

Flavia想咸了

又學到野，俾個touch對方

都幾猖狂

佢9狀 揸喇

初戀無限 TOUCH !!!!!!

長毛做乜鳩
CONDOM 妹好嫌棄

點解會忍到笑

做乜撚

真心師 = 厹

狗男女

sense mud 9

想點 佢條女咁都接受到

陳曉東同Gigi

做乜9啫佢

做乜鳩

屌垃圾長毛

哇我屌你老味
Bella點算

屌啊

波餅

所以連登仔無女就係衰呢D

CONDOM 妹淫能到

虧佬=綠帽師

bella咁都忍到佢咩？

長毛做多左

又係留長髮留鬚扮到成個浪人咁

Bella RAP

condom 妹隻黃牙又係好搶鏡

照下鏡先好做喎巴打
驚你比狗拉

帽了

比我

帽事嘅

送曬波餅

溝女呀嘛

都冇波

如果我係條女會唔知做緊乜

等我接收啦

條女主動攬

好意思話四眼個pair點點點
明明自己玩得仲激

NTR成功

頭貼頭 diu

點解我唔明係做緊乜

到底jm9?

與其相信語言不如直接上床

屌你老母 bella咁都忍到？

送晒波餅

細so玩完識返屋企 條女咪又係原諒

冥想師

虧佬對波仲大過佢

有咩可能睇到衣集唔鬧交

一樣

勁撚flirt 真係

不如直接上床算

屌我應該好過長毛同虧佬

我會屌鳩佢 坐到條底褲濕撚埋啦仆街

長毛同bella未分手

冇cam應該已經即晚扑左

Jm99啊咩玩法

垃圾厹

應該有扑過...

長毛嗰對實有事後q啦

真 反正都唔知做緊乜 揸咗落去先

俾我係Bella我一定砍7佢

應該睇完呢集分硬手啦
長毛狗公到

Flavia沉船了

想扑就去扑

可能而家跪緊玻璃

又sense又touch
然後講pesent

想做就做
呢個係偷食嘅暗示

點會冇
CONDOM妹都有意思想扑咁

沉船師

好撚垃圾

姣婆遇著脂粉客

有冇長毛咁flirt先
仲有高度都好重要

上左啦肯定

長毛好高咩

條長毛好難頂 on99

佢明扮abc藝術家

咁可以上床lu

絕配

鐘意扑就扑

多多借口 ...

撥頭髮

CONDOM 妹本身淫底

呢招勁呀 唔係我溝你呀 係你條女埋來咋

呢條長毛真係好厹

仲話唔想理條女
玩撚完

你沉左船咁喎

屌痴線咩就住就住
點可以咁樣嫁

感受當下=抽咗水先算

touch乜撚嘢吖，尋晚喺被竇乜到touch哂啦

屌 合理化自己偷食係專重節目

唔好就住就住 即係想做

Make the FINGS happen , 點樣abc?

借D意撥曬頭髮

9煮

好似都幾高

為自己嘅心態講無限個藉口

長毛對眼最大到以去到幾多 cm

拍得condom廣告好難唔淫

鳩up合理化自己行為

條仔塊面好油

Make the dick happen 呀

想摸就摸啦 無鏡頭可能一早扑埋

佢回多左頂綠帽俾你tim

出汗啫

睇完呢集都唔分手，世界上真係有咁好既女仔咩？

我要直播

一pair仲係到天真煮飯仔
另一邊野都扑埋

淨係見虧佬個樣都知CＯＮＤＯＭ幾淫

想做就做！！！！！
唔洗就住就住
Bella聽到未？

唔撚鐘意長頭髮男人
唔識欣賞
條長毛好撚mk

為左flirt 女就作好撚多藉口

好慘

Make the love happen 呀

珍

冇鏡頭的話 肯定唔知頭貼頭 嘴對嘴都肯定

回頭送埋綠帽俾你啦 虧佬

Bella報復啦

成日都有傳說話佢仁底
無細節

想做就做 做左咪即係有feel?
好撚易沉喎呢啲
點樣唔好諗男女朋友點諗呀

覺得 有扑 無扑

Bella分手啦 死狗公

仲要話係包伏
大佬你同得人一齊就要互相尊重嫁啦
仲要講到自己藝術家咁撚樣

真係姣婆遇著脂粉客

長毛自己女友靚咁多 仲要flirt另一個

長毛真係賤男嚟
勁多藉口美化自做賤嘢

Bella,你值得擁有更好

一PAIR好PURE
一PAIR淫到

呢幾集睇到曬啦

戲肉黎了

Bella

扭扭樂

4p

有啲男仔長頭髮好撚好j
不過條真心佬唔係

哇屌
呢個驚係玩命

初頭覺得蓋鳴暉好柒，而家覺得佢慘，同情佢

20 分鐘真係唔夠

又飲左酒
對望果一下 哇
佢自己講出口既

呢個遊戲正啦
對於長毛嚟講

成日節目都係

輸左插一下

大家hi下hi下咁

講就講得好撚好聽 但其實就係自己厹想flirt 女

個黃可盈同ig啲相唔同樣既

長毛：哎呀唔小心掂到Flavia嘅波仔

咁樣烏低身
乜都睇到啦

個你字mk到

IG P到仆街啦

同長毛咁happy
嬲乜q

長毛 d 反應該定有野 ...

Condom 妹同長毛仲似 一對

馬仔其實有啲似許智峯

嬲乜 過左晚乜都唔記得啦

好中

長毛係咁望CONDOM妹對波

狗公+姣婆

完了吧，如無意外

應該係𥄫flavia 對波

長毛好flirty

長毛厹到呢

眉來眼去

突然覺得jarvis個樣有啲似黃嘉樂

黃可盈 你有冇幫佢打J啊

條女都好有問題

緊係冇嬲啦，尋晚同長毛摷得咁開心

緊係冇啦 同長毛幾happy

有名你叫CONDOM妹

條友根本就未玩夠
成個節目佢不停試條女底線去到邊

肯定淨係摷

冇啊(心諗我幫佢含咋嘛)

索性交換算啦咁...

同長毛咁開心，唔記得咗你喇四眼仔

咁就大鑊
成個毒撚咁

句無喎 答到幾無heart
臭雞

CONDOM妹+長毛=狗男女

Bella黑晒面

中出咗都唔知幾多次

男朋友姓乜都唔記得啦

虧佬：我想問你地琴晚扑左幾多獲呀 我琴晚屌左2獲

無嬲啦 琴晚同人發洩晒

長毛食曬兩條女就真

viutv可唔可以縮時播黃可盈同長毛成晚訓覺過程

無恥既厹個人勁假

講野語氣同節奏都似

返到去 點面對 尤其岩岩發生左細so 事件
會不斷幻想對方出軌

黃上集又話朋友條線好清楚既 條線去撚左心口到呀

現實就係咁 毒撚都係等埋單

屌

長毛已成最後然家

長毛好撚柒
真心咩

開始鬧交未

Bella應該忍慣自己條仔去玩

睇d comment仲好笑

出唔到街嫁

一睇就睇得出佢2個有啲野

前兩晚開始無跟，估唔到發展到我唔能了解嘅地步

對手太弱

有長毛唔記得咗你啦 虧佬，有咩好嬲

條線去左長毛條褲鏈

細so= 扮藝術人=對自己誠實=想做就做=出軌

對咗Flavia四年
偽毒至真

全部要打格
仲要消音

冇啦，咁撚熱，條女邊有心情俾佢搞吖

綠帽師性格應該唔識flirt 佢應該會覺得好悶

對朋友就有條線 長毛係sp 無線嫁

一睇就知佢唔係咩好女仔
又唔靚 冇身材 得個姣字

啱先發現
Condom 同馬仔ig post d合照，全部都係廣告tag 返去d贊助商

係沙灘第一下有少少抗拒
可能沉左

有無 fb ig.. 問下散左未....

核彈

咪去最對波中間

黎料

任揀顏色揀綠色 痴撚線

對打

明明想比人咬

虧佬

點解係問condom 妹驚唔驚唔係問自己女朋友

真係食埋

用口咬落條jer 到得唔得

尋晚咬埋碌鳩啦

Bella點忍...

仲話深牙印
痴撚線

專登犯規

係長毛身上打印

痴撚線
CONDOM 真係淫撚到

Bella黑曬面

換你件tshirt落嚟

屌長毛特登搏比condom妹咬？

屌你老味專登犯規

Flavia挑逗到CLS

綠到

Bella黑到

Flirt 到行喎

聽到都嬲嬲地

成頂帽由頭笠到落腳

BELLA 塊面閪曬面

Wa 特登嫁啦

長毛同bella 應該散撚左啦 個feel 帽到

好好笑

真係可以分手啦

分手啦

未呀 睇佢地ig仲一齊緊

長毛條仆街一定覺得好爽啦比人咬

Cls

分硬啦

bella黑色bra

我就覺得長毛好爽啦

一齊訓床

黃可盈擺明特鳩登
又咩著你T shirt又深牙印
屌你老母
我係bella就唔撚忍

參觀？
睇你哋扑嘢呀？

依加先扮掛住

屌你黃可盈正一死八婆黎 擺明挑機 飛撚左條長毛啦Bella

低v

屎家軍分享喜悅

分享喜悅 屌

床

好緊張呀
請問幾時打？

CONDOM 妹係咁挑釁

無啦啦做咩咬人地男朋友

長毛話不信任佢地 cls

對唔住都唔講

我覺得Bella 仲正喎

條厹好意思話質疑4眼

長毛第一句好似不必要

規則

屌即係扑咗啦

X2

無可能

條女塊面好黑

condom妹個樣爽撚到

係咪又做馬呀viutv

BELLA黑面到

真

擺明啦 痴紙係人哋條女面前講啲咁既野
擺明挑機 真係死八婆

補救
自認有屎

好明顯扑左野

Bella忍到

X3

真係分得手

反客為主

嬲就緊啦 點會唔嬲

一定屌過

手已分

me too

係囉

世界大戰

一講 condom , 長毛表情同反應肯定有野..

bella都知條仔咩料

借衫都癲

忍唔到啦

Condom妹鏡頭前都係咁加油加醋

毒撚醒覺啦

虧佬冇聲出

Bella 愛錫自己
飛左條仔啦

黃可盈同厹真係天生一對

flavia 本身真係不是好人，痴撚線

借衫……？

長毛正狗公

FLAVIA咸了

正好撚多

條狗公仲要係咁望CONDOM妹對波

Bella真係好忍得
俾我真係會爆煲

爭緊仔

憑咩

做戲咋

on9 答有

好緊張呀
好肉緊呀

佢自己身有屎
自己又咁做當然有咁諗人啦

慘在咁低都冇嘢睇

有無人可以話畀我知
長毛個對最後有無分手？
我知黃小姐個對無

黃可盈你有咩資格嬲呀屌你老母臭閪
死八婆

已經改口叫馬生

見到長毛好爽 好有捉姦在床感覺

Bella bb

開始覺得假了
馬仔咁純點會咁答

哇 明想比人咬

黃可盈條臭西擺明係機心閪

俾長毛咬

長毛都冇

Bella真嬲

互咬

Bella 係堅嬲個樣

條友不知幾enjoy

因為佢自己做左好多過火野 咁佢未點諗返人

好多人第一集已經咁講

四眼仔兵黎咋嘛？

CONDOM 妹好明顯係專登啦
呢條淫西

Bella 我撐你

唔嬲唔係人

bella 嬲撚到仆街

咬咬

我miss咗啲嘢
點解要咬？

Isabella 嬲到

毒撚比人玩弄 sad撚到

我覺得果種不滿同嬲有啲假假地

屌會唔會最後果幕係真係ntr拖手

好撚憎黃可盈

長毛同臭西盈真識玩,互咬

condum妹心虛 反客為主話自己嬲

規則講明

虧佬：今晚就返去教訓你條八婆

虧佬真心ON9

冇乜嘅
打和啦
尋晚都扑完啦

屌你兩個就地扑野算啦

四眼仔兵咁撚樣
抵佢比條女食住

屌 bella 個委屈樣

犯規會互咬對方

條仔廢到
比人帽左仲擔心CONDOM妹嬲

黃可盈扮呷醋 掩飾自己出軌

好嘔心呀 佢兩個

On9 條虧佬仲問有冇嬲？ 你條女出曬面喎

攬左

真心互換算啦

屌你老味 一個姣婆一個9公
完全係典型姣婆遇著脂粉客
Bella脾氣真係好好 兩條粉腸係到不停挑機仲忍住

話吃醋有少少假.... 似掩飾 ....

黃可盈食屎一直挑逗 玩完幾野激下人哋條女 拍拍屎忽走

同長毛扑撚完 仲要嬲自己條仔

呀 毒撚你唔好咁純得唔得

Bella好慘

節目效果啫
啲答案邊會有咁ON9架

ok

四眼仔帽左都唔知乜事

已經攬左啦

下
黃可盈係flirt 到癲喎

佢憑咩呷醋

分手了

四眼仔廢到

下 不如佢地大家都分手
bella 同虧仔啦

condom妹食住四眼仔, 帽硬

其實得罪講句 Condom 妹係咪當條仔水泡

馬仔同Bella襯好多 真心

呢兩pair直接散啦

長毛同黃可盈真係脂粉客同姣婆

又真心咩

臭閪黃可盈
佢唔配馬仔囉

condom妹似出面同人大戰左300回合
之後返到屋企屌鳩個男朋友掂到其他女仔隻手仔既feel

啱啦屌 條長毛真係仆街黎

另一對係咪分左手

bella真嬲

condom 妹扮咩無辜

Bella做得好啦

岩呀 用個節目睇清楚條仔啦Bella

bella個屎忽

bella 好野
長毛你flirt 撚到仆街

有攪咩？

Bella個pat pat好正

Bella好波
分硬手

節目效果嚟

識玩一定係咁玩
毒撚就係咁比人玩弄

播左出街而家點見人

推

真嬲就除咗MIC屌啦
假撚到

分手啦bella

痴線俾我都嬲 真係太撚過分
條姣婆仲要不停挑機

好明顯係啦
仲好開心

屌撚柒佢再分手啦

無諗咁多假x到

做戲啦

對Bella,分手係好選擇

支持 bella

攬埋
可以點唔嬲

呢啲位都收埋音

支持Bella

隔咁遠都收到音

分手啦屌 同馬仔一齊

睇到電視都飛9你啦，長毛

收皮啦長毛狗

厹就係個啲比人發現都一直抵賴個啲

係海灘個段咪仲應該嬲

有set mic

唔知佢依家睇到LIVE住睇到自己綠帽係咩感覺

屌柒佢岩㗎啦

touch

個身有mic

真心仆街

佢都唔care

身有咪

我諗係埋虧佬面前屌佢條女 佢應該都係會問: 你有冇嬲我呀？

仲覺得自己冇錯，收皮啦厹

讀演藝

佢哋戴住支mic

有無長毛狗IG

擺明啦
仲要對住鏡頭講自己心路歷程

四眼仔戴完帽都唔介意

身上mic未拆下話

應該係冇除到夾咪

屌 係咪劇本？定堅嬲？

仲要係佢主動提出

呢個真係CLS

都冇除mic

呢一對而家咁係螢幕效果

後制配返音

咁你不如問吓你自己接唔接受到bella同第二條仔做同樣嘅事啦

咁叫氹呀？飛7左佢啦

睇左今集係咪會散

唔知四眼仔宜家睇節目咩感覺

Bella好似仲未知沙灘到d flirt..
知道埋就真係

都唔知嬲what

氹你老味臭閪啦死長毛 做錯哂唔撚係氹呀 認錯之後死開一二面咪撚錯左個女仔啦 歪理王

其實Michael 最慘，帽左都唔知

咁長毛你同其他女仔屌閪都想bella 諒解？

其實似做緊戲

條長毛又唔係靚仔
飛鳩佢算啦

個下佢係咪未知呢

擺明長毛有前科

沙灘個段真係好撚仆街

好睇

乞衣扮情聖

佢由頭到尾都冇CARE 條仔對BELLA點

交換仲岩大家

其實係女人都知bella係堅嬲
點解嗌交仲要顧有冇除mic？
咁樣就當係假？
好明顯condom妹同長毛係真仆街啦

我都覺

唔係用鏡頭收音 佢地身上有mic

長毛d歪理
扑埋野都係佢岩

做虧心事仲要屌返人轉頭
正厹

雖然係劇本 但我覺得bella有啲堅嬲

lhw_skeleton

長毛應該不嬲係咁啦
bella講到都根本知佢係咁

我好鍾意佢粒墨

睇左今集知啦

唔係唔知, 自我吹眠姐,毒撚心理

其實佢哋係咪真係情侶
定只是演員

有冇絲打比我細佬一個touch

長毛擺明偷食開啦

Bella真係鬧得啱
有point
相反個長毛

四眼係咪中醫？

唔好介懷佢尊其他女仔既接觸
我係男都頂個柒頭長毛唔順
原來係個男主動要玩個節目

佢呢個樣食女到女先得人驚

沙灘個段真係乜女都會嬲到pk 仲要自己提出

我要佢粒墨

你有冇嬲我呀？

家下播曬出來，實知啦

唔除 mic : 假
除 mic : 好想睇佢咩反應

完全同意

長毛霍哥，交bella 比我啦

因為四眼仔唔夠吸引力咪咁大對比
如果四眼仔彭于晏咁咪一樣flirt

Bella跟佢哂撚哂

同佢嘈 就可能直接飛左你
繼續食2手飯算啦 起碼有得食

今晚條女睇完長毛同黃可盈應該好大獲

我覺得正常女仔都會嬲
除非本身自己都係player

長毛呢啲look易食女
成個細So咁

邊會真係唔知

因為你個touch囉on9
馬生on9仔 綠咗都唔知啫

真呀屌
on9連登仔

長毛同condom 妹真係仆街到冇人有

應該帽咗好多次 埋單用

咁樣完

我淨係知道個bra 個扣一早就開左啦

bella呢到大把巴打會對你好好嫁
快啲分手

段獨白好正

BU PE GRAD唔係中醫啦

你知我知單眼佬都知

個樣虧撚到

長毛淨係識真心咩 真心咩

長毛啲英文真係好撚柒
讀都唔撚識讀就咪撚講啦

眼訓佬帽了

次次viutv呢啲昇華都做得唔錯

其實係咪暗示手已分？？

bella 其實嬲既野正常女仔都會嬲

[Viutv99台][瑞士黃秋生]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》

開咗新節目po

其實套野拍完咁耐 分左手未 有無update

好撚黑人憎

我估最後都係冇事㗎啦不過bella你自己睇路啦呢個絕對唔會係好伴侶

巴打話未

黃可盈隻臭雞
仲可以係Ig 動態同長毛tag嚟tag去

有冇bella ig支持下佢

睇ig 黃可盈係仲有馬仔一齊既
唔知長毛仲有無同bela 呢

flirt 撚到

做導演然後食女演員

長毛一聽到係同其他女綁住，即刻偷笑

下 bella 點解仲未分

仲一齊緊

只可以講 佢值得更好

條女未知條仔出便有幾多條女咋

等我出手接收
玩佢對波夠玩一晚

唔知我係咪老喇 呢d文青term好作狀

馬仔有得揀咩?

自己主動要求呢下己經CONFIRM 左段關係完左

拍完冇打友誼波真係搵鬼信

依家一定有約出黎打友誼波

頭先片尾佢地係沙灘額頭貼額頭？？

長毛ig po好多bella 幾sweet喎
應該係劇本

句shit好明顯係覺得開心

應該本身Bella都知長毛都有問題 但諗住借住呢個節目想改變下長毛 比大家了解下冇左對方個空虛感 點知長毛完全冇諗！仲公然撩陌生女仔 我係Bella都失望啦

Bella愛自己既請盡早抽身

但女ig冇po條尻毛

同bella都唔錯

Ig係乜

四眼仍然懵然不知

長毛同isabella都係讀apa

另外條女又係youtuber

話呢3條友唔係想博上位都好難信咁順利完左邊有人討論

shit 唔係咁撚正呀

我淨係覺得虧佬好慘

長毛都唔似第一次玩, bella呢類除非另一個人追, 唔係最後實會原諒返長毛

虧佬做兵咋

蓋鳴暉真係慘，咁撚大頂帽都扮冇事
拆咗手扣，condom妹仲好似好撚回味咁

從男人一睇就知 長毛真係正宗厹

我都留意到
Btw長毛短頭髮冇鬚靚仔好多

屌奶星露乜鳩
想打去廣管局投訴

咁好多人食女唔係淨係樣

但嗰下我覺得真係堅嬲

黃可盈八婆臭雞嚟
明知人地女朋友唔開心
仲要on9當有趣問人男朋友借衫著
flirt撚到 擺明挑9 isabella機
洗唔洗

真係難分真與假

佢啲相短頭髮冇鬚好睇好多

幫手賣單的

其實呢度手足最想睇佢地散

[viutv99台][真心咩特約:換妻36][賽後檢討]貼身36 逢星期一至五晚10:30(7)

ig見到兩pair都冇事

佢好似以為自己好靚咁
想嘔
唔知點解佢ig咁多人follow
全部假相

[viutv99台][真心咩特約:換妻36][賽後檢討]貼身36 逢星期一至五晚10:30(7)

[Viutv99台][瑞士黃秋生]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》

仲要突登大大啖咬長毛
之後又突登犯規俾長毛咬

唔好話Bella 我係女都睇到嬲

長毛ig

唔會散,兩pair都唔係第一次玩/綠帽

把口識講野贏左一半先

熄咗燈果幾個鐘做左d乜呢

Bella明顯真嬲啦
正常一個女仔點會接受到另一半咁
比著我都嬲到痴線
支持Bella